原來真係有外國勢力………

調查揭港府8,400萬聘美政客游說拉倒《人權法案》 豪花近億公帑僅換1票反對

港共勢力企圖干預美國內政

689去咗邊？出嚟講兩句

中期選舉 推爆佢

勾結外國勢力(失敗)

點解要同恐怖份子談判？
仲要比錢恐怖份子的人去同恐怖份子談判？

祖国直接出航空母艦打柒佢地啦

點解要勾結外國勢力

揾咗咁耐既外國勢力

接受美帝錢嘅係漢奸
咁送錢俾美帝嘅係乜

成日話美國俾錢攪亂香港，原來係港共政府俾錢干涉美國內政

個個係對所有干預外國法案都會投反對

點解要送錢俾美國？
支那都無水仲送錢唔係漢奸係乜！

咁即係「港府出錢收買[外國勢力]搞香港人」
ICAC幾時做嘢？

八千萬你拎嚟收買香港班民主黨好過喇